;;============================
;;※ここで調べ物をすると『自警団の資料９』が手に入ります。
;;以下、『自警団の資料９』を手に入れた時のテキストです。

;;★BGM　フィールド２
@bgm f=Theme1

@bg f=古民家
@fade type=in t=500 wt=1
;;廃館か宿を汚くした背景を用意できれば、その方が良いです。

[リック]「こんな所に部屋が……？」

　小さな部屋。

　その中に、いくつかの書物が置かれていた。

[リック]「誰かの日記かな……？」

;;★BGM停止
@bgm

;;★SE　紙をめくる
@se f=Book1
@wait t=100
　書物を手に取り何が書かれているのかを確認する。

;;★BGM　回想(シリアス)
@bgm f=Dungeon5

@fade type=out t=1000 wt=1
@wait t=1000
@fade type=in t=1000 wt=1

[リック]「これ……勇者って呼ばれてた人の日記じゃないのか？」

[リック]「自警団の事も色々と書かれてる……」

[リック]「え？　この世界とモンスター娘の世界が再びつながる事があるかもしれないだって？」

[リック]（それって……今の事だ……）

　遥か昔から、そうなる可能性を予期していた事になる。

[リック]（だったら、その時の対処する方法が書かれてるんじゃ……）

　しかし、ところどころ破れていて役に立ちそうな記述は見つけられなかった……。

[リック]「ふぅぅぅぅぅ」

　結局、今、モンスター娘達がこの世界に襲来ということは――

　やはり完全には対処できなかったという事なのだろうか？

[リック]「……どうなったんだろう」

　疑問が完全に解消されず消化不良を起こしたようになってしまっているけど……。

[リック]（今は、余計な事は考えないようにしよう。マンティコアを倒す事だけを考えないと）

　敵と対峙する事だけを考え部屋を後にする。

;;以上ここまでが『自警団の資料９』を手に入れた時のテキストです。

@bs
@se
@bgm
@bgs
@bgv
@rps

;;============================
